有冇日本讀緊書既巴絲？

我嘅意思係讀緊大學或者準備入大學
想開個tg group
有意留tg

Push

聽講學費好貴？

平，貴得過去歐美澳加d人？

歐美澳加去唔起

大概有10萬閒錢，想辭職一年去東京讀日本語學校

早大social sci一年240萬yen比唔起

支持你

有冇咁撚貴咁

去啦 我都係做緊嘢 今年十月就去讀

記得食日本妹

唔識日文有冇得讀？
啲u有冇話收dse幾多分

Dse低分就邊到都咪撚去 讀asso 啦

如果我係吹水就好

讀緊
日本u收唔收asso

有
英文lv3

部分收，櫻美林收（好多女）

太貴不了